袁國勇給港人的重要信息

[轉至何栢良醫生facebook]
祝香港平安
👇袁國勇給大家的重要訊息

#團結
#袁國勇團隊刺針文章今天發表
#新沙士
#張相係唔關佢事嘅
#多謝朋友幫我寫呢對揮春

袁國勇給大的重要訊息

"From Professor KY Yuen:

1)the key issue here is a VERY high attack rate in family cluster, 83% in family members who have been in Wuhan; this shows that 2019-nCoV can be a highly infectious virus.
2. HK/Macau or other world cities could easily become another Wuhan or another 2003 Hong Kong.
3. The next few days (incubation period 3 to 6 days in our family cluster) could be the last window of opportunity to stop the infection from spreading by silently infected mainlanders that crossed the border into HK/Macau SAR.
4. patients can be afebrile at the time of presentation, despite having radiological changes of viral pneumonia. They can still be shedding virus as evident by positive RT-PCR in respiratory secretions. This makes the control by case recognition very difficult.
5. person-to-person transmission can occur in hospital and home setting with intercity spread (ie, from Wuhan to HK/Macau).
6. We should advocate “universal masking outside home” and “frequent alcoholic handrub” now before it is TOO LATE. There should be extension of Chinese New Year holiday till the situation is stable to prevent returning mainland students bringing virus into schools or universities.
7. We need to stock up diagnostic test kits, mask and other PPE, quarantine areas, disinfectants, kaletra, ribavirin (low HCV oral dosing) and betaferon.
8. We must do everything now to delay or mitigate the epidemic till the increase of ambient temperature to 30 degree Celsius which hampers the environmental survival of this novel coronavirus.

Our situation is NOT good. Need to see what happens in the next 14 days
Warmest regards."

唔覺得係佢寫。

另一邊廂，香港衛生署署長+ 陳肇恥+張建宗：唔戴口罩is ok

有無方法逼政府封關

罷工

出埋新聞啦wo

自膠，當我無講過

英文段字有冇source?

立場好似有講

We should advocate “universal masking outside home” and “frequent alcoholic handrub” now before it is TOO LATE

琴日有個弱智官仲叫人唔駛戴口罩

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次